其實mk妹打架欺凌人有咩問題

唔通奧運打跆拳道空手道自己搏擊又係欺凌人咩
根本條女坐喺度唔走其實係好enjoy比人打

起底 blocked

好痛

你咁樣叫唔叫hey0

人多蝦人少，你走佢打得仲金

利申：你睇黑警

個問題係佢無欺凌我

佢block你係佢損失，應該係你hey0佢先啱

點樣自己搏擊

你係咪劉細良d frd
見到水砲車要手拖手一齊坐底

條女我黎呵護OK

我成日自己打自己 其實ok爽

但佢好enjoy 唔計啦

老實講依啲mk妹我一拳一件

紅色衫邊捨得打黑色衫就隨便啦

好驚，驚到唔敢出街

如果咁唸 你兄弟勾你二嫂，又圖毒你朋友吸毒 打鳩佢又就係冇咩問題

係 根本佢都好願意比人打

問題係佢哋冇權打人

我地本土派都無權打人

條 MK 妹 M 底

嗰個牛丸喺元朗好撚惡，舞龍舞獅實喺度，有啲背景

一定要射精係佢地塊面到 感受被欺凌既滋味

真定假呀

讓黑社會領導先上！！！

你知對面條仔女朋友係超級mk妹 對於内弱到連還打都唔敢既你仲會唔會去搶人條仔，揾藉口打鳩人姐。